好簡單！！揸完春袋捉手腳！！去港鐵啦

港鐵！！！我黎撘你翻屋企啦

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20無人理？屌啊？唔記得尋日啦？

負皮係咩料？

支持

出聲啊！屌你老母